將香港玩具場轉晒五人足球場有冇得諗

五人足球場真係有發展潛力
香港人玩玩具咁撚廢一定上唔到大台再加上咁撚戇鳩

唔一定五人場
三人足球場都有得諗有圍板